手持 .edu.hk 電郵有咩著數一定要拎？

Lenovo 有教育網
Apple?
仲有咩學生福利不容錯過？

我覺得所有 .edu.hk 嘅著數都唔夠一張學生8達通咁正

Times好似係免費。
有時有d電話公司直購網站用edu有減價，e.g. Essential PH-1
Microsoft Office 免費
Cloud services，AWS, Azure好似都有quota。

八達通係 搭車平
但係 電郵好多 online service , shop 都慳到錢喎
仲要學生八仔要年年續

office 原來有免費

你入到大公司多數都有好多依啲優惠，但我最掛住就係學生八達通

交通費真係貴

agger
gap year 完全明

入九巴入狗鐵